消防書色色der？學妹驚叫「學長快射 我受不了」

這實在是很令人不想歪...最近line瘋傳幾頁消防書翻拍內容，其中對話如下 「學長，你趕快射，我快受不了了」、「不能太早射，學妹，妳再忍一下，找到點之後就會射了」、「好，學妹，找到了握緊！」；「學長，為什麼去的時候，你都會射上面？」、「學妹，因為射上面比安全呀！」、「學長，那進去的時候呢？」、「學妹，進去的時候還是會射呀，其實只要進去，都很危險…」。

由於這幾段「學長v.s.學妹」的對話實在有A，因此很多人好奇，這是A書還是消防書，對此，有網友又拍下幾張截圖，「這是正港消防書喔」、「除了射不射之外，下面有寫『火場射水』，務必接近或是找到火點才能射水，勿因感受熱度就盲目射水…』這是專業文喔」、「消防書這樣寫，也太狂了！」（即時新聞中心／綜合報導）

台灣 又加一分

台灣消防書驚現淫邪情節